# Translation file for GoLightPay WooCommerce Plugin
# Copyright 2025 GoLightPay
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GoLightPay for WooCommerce 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-01 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-01 00:00+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:54
msgid "GoLightPay"
msgstr "GoLightPay"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:55
msgid "Accept crypto stablecoin payments via GoLightPay"
msgstr "通过 GoLightPay 接受加密货币稳定币支付"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:87
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:89
msgid "Enable GoLightPay"
msgstr "启用 GoLightPay"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:93
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:95
msgid "Payment method title shown to customers"
msgstr "向客户显示的支付方式标题"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:99
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:101
msgid "Payment method description shown to customers"
msgstr "向客户显示的支付方式描述"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:105
msgid "API Key (Production)"
msgstr "API 密钥（生产环境）"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:107
msgid "Your GoLightPay production API key"
msgstr "您的 GoLightPay 生产环境 API 密钥"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:111
msgid "API Key (Testnet)"
msgstr "API 密钥（测试网）"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:113
msgid "Your GoLightPay testnet API key"
msgstr "您的 GoLightPay 测试网 API 密钥"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:117
msgid "Test Mode"
msgstr "测试模式"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:119
msgid "Enable test mode"
msgstr "启用测试模式"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:194
msgid "Failed to get available tokens"
msgstr "获取可用代币失败"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:206
msgid "Order #%s"
msgstr "订单 #%s"

#: woocommerce-golightpay.php:237
msgid "Invalid order."
msgstr "无效订单。"

#: woocommerce-golightpay.php:244
msgid "Order not found."
msgstr "未找到订单。"

#: woocommerce-golightpay.php:250
msgid "You do not have permission to view this order."
msgstr "您没有权限查看此订单。"

#: woocommerce-golightpay.php:256
msgid "This order does not use GoLightPay payment method."
msgstr "此订单未使用 GoLightPay 支付方式。"

#: woocommerce-golightpay.php:264
msgid "Payment invoice not found. Please contact support."
msgstr "未找到支付发票。请联系支持。"

#: woocommerce-golightpay.php:273
msgid "Payment gateway not available."
msgstr "支付网关不可用。"

#: woocommerce-golightpay.php:345
msgid "GoLightPay for WooCommerce"
msgstr "GoLightPay for WooCommerce"

#: woocommerce-golightpay.php:346
msgid "requires WooCommerce to be installed and active."
msgstr "需要安装并激活 WooCommerce。"

#: templates/payment-page.php:19
msgid "Payment - Order #%s"
msgstr "支付 - 订单 #%s"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:62
msgid "Pay with crypto stablecoins"
msgstr "加密稳定币付款"

#: includes/class-golightpay-gateway.php:62
msgid "Pay with crypto stablecoins via GoLightPay. Supports multiple networks and tokens."
msgstr "通过 GoLightPay 使用加密货币稳定币支付。支持多种网络和代币。"

#: woocommerce-golightpay.php:389
msgid "View Pricing & Fees"
msgstr "查看定价与费用"

#: woocommerce-golightpay.php:393
msgid "View Documentation"
msgstr "查看文档"

#: woocommerce-golightpay.php:397
msgid "Get Support"
msgstr "获取支持"

